[CS 1.6] [香港] 生化危機 Biohazard v2.0 (封測)

IP : 218.102.93.159:27015
Discord :
1. Discord有admin，強烈建議大家入Discord，因為最新消息都會係Discord講
2. 由於仲係 Alpha Test ，所以會有bugs，敬請見諒
[gold]3. model有機會會轉，如果想用最新既model，一定要係入server前去你既 steam folder/Half-life/cstrike_downloads ，將 cstrike_downloads 成個 folder delete ，咁樣入server就會download最新既model

地圖 List: ( 13 / 4 / 2021 ) 打 /rtv 轉場
zm_blackmesa_lab_final
zm_house_ykh_v4
zm_long_jump
zm_toxic_house2
zm_camp_v2
zm_house_ykh_v5
zm_toxic_house
zm_toxic_house2_gfr
zm_charge_house
zm_house_ykh_ysh_v3
zm_toxic_house_5l5c17_v1
zm_toxic_house2_mp5
zm_colgate_house
zm_house_ykh_ysh_v4
zm_toxic_house_ca_beta5
zm_toxic_house2_ysh
zm_dead_house_new
zm_house_ysh_v5
zm_toxic_house_hka_v1_finalbeta
zm_toxic_house3
zm_fun_world_2
zm_house_ysh2
zm_toxic_house_vk
zm_toxic_house3_ysh
zm_house_ykh_v2
zm_houses
zm_toxic_house_ysh_final_fix
zm_toxic_house4_ysh

歷史 post:

玩家 Gameplay:
by GME

by Wings

推

點入？